點樣先學識扮蠢

好憎自己咁醒目 咩都識咩都唔洗人幫
好啦搞到條條仔都frd zone自己
連講心事都唔需要，唉。
但我一睇到有人喺我面前認屎認屁我就睇唔順眼，
個心諗緊要點砌低佢
Mola mola 都唔知點出pool。

Me

同我拍拖

講得出咁既野應該唔使扮

你咁唔係叫醒目囉

新女同學又靚又蠢，個個客都幫佢出好多單

邊個話比人幫就媾到仔

同學定同事
有古怪

男人需要拎成就感

同事 屌

你肯定佢係蠢？

幫你溝左佢

我唔知啊但我要做埋佢嗰份
同佢講一句「啲雞翼擺咗喺雪櫃」，去轉廁所返嚟見佢喺到摷緊酒櫃......
擺兩隻杯喺佢面前仲問我啲杯喺邊......
話出單其實係佢夾硬拎走人地仲有大半杯嘅酒，人地焗住嗌多杯。
不過如果係我拎應該會俾人投訴

你係唔係水吧同事

咁又真係幾on9
不過靚女大哂，d仔會覺得係加分位，因為蠢蠢地仲易食

吧同事

好多新黎既都唔會咁勤力
正路
但係佢唔幫你老手做
是但一個都唔會做得長

邊間吧
有冇波睇
識下你個女同學仔

啲仔可以搵到好多存在感
我單咗兩個月了，上次分手係因為對方太撚煩不停搶野嚟做

ching咁醒都要打份咁既工？

有無諗過無拖拍係其他原因呀？
無見過你個樣唔評論啦，但會唔會係因為自視過高呀

返哩份工係因為返得開心
都有諗過，但應該唔係主因。
因為我唔係無男仔主動埋身，只係埋下埋下變咗朋友

講到尾咪又係怨人地中意溝又靚又蠢又後生既學生妹

就算係普通樣，蠢蠢地都好多人追。
所以我係咪要迎合下大眾口味

your face your fate

唔使
我鐘意醒既女仔

唔洗扮蠢懶醒
做返自己應該自然好多

咩都識？

你呢個問題誠哥都唔識答
咁佢一定蠢過你啦

只係諗緊係咪應該向市場妥協

扮蠢嘅人先最醒 你咪懶醒

你做乜起我底

真係醒會識係適當時候扮蠢

扮下蠢先易吸引到男仔

自我有了你能成為樂趣
我要鳴謝意而謝意等於 Messi
Messi 送上我無言的感激
Messi 確信因你

推夠未啊 打你啊

打者愛也

係咪失戀失到傻

比你請食檸檬食到傻

係你戇鳩

呢種叫風趣ok?

仲拍緊

樓豬add me tg can?

88